其實光時P君算吾算係想玩玩了成功版

衰過公開大學BBA(C&G) FT.嘅野雞degree, 做十年野都中層上唔到位😂
潛伏多年睇準時機終於可以玩玩了十M一個月, 成功KO第一捅金，就算全面一制光時執笠後都可以繼續實現夢想，理想。(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人) 😂
出糧畀佢班cctoy手足仲搵緊一兩三M住劏房縱論美國時事國際戰線😂

而家扮無事發生過出黎
真好笑

推呢個

想知依家光時唔再出post係點

分錢走人？